陳雲：我的清黨過程是怎樣的，大家記得嗎？

Final Boss, 清黨總指揮

鳩達寧咬教主都要陳雲留低
真係好on9
人地國師無道德包袱
就算虫泰講嘅野係出自佢把口都無事
班青城派只會大叫老師又中
熱狗做埋咁多小人野
但又宣稱自己做人最正直
笑撚大人個口咩